公司要清假，一支公旅行既話有咩地方推介？

啲fd無假，又唔想一個人on99係香港曬左啲假

日本

幾多日

一兩個星期就日台/東南亞
一個月就歐洲

台灣環島

大灣區

台灣環保遊
包外賣服務好
師兄要LINE 嗎?

北韓

北海道

台中 花蓮

5-9日到

火車—》火車—-〉火車？🤔

啲人通常用十幾日踩單車環島 你想嘅話都可以搭火車環島 自駕遊都得

邊個月

一個星期左右比我會去下東南亞
泰國之類

11-12月

曼谷？好似得個食字， 好少野行

越南

一支公喺芭提雅清假。。。

台灣外送茶